記者係雙面刃 中大同學唔好俾佢地影到

記者係雙面刃, 佢地有時只係想搶新聞
中大同學唔好俾佢地影到

萬事小心